[世界大戰] 裸跑/moon貼?

以前電話一路都有痴moon貼
成日痴油痴手指印, 又突起咗
有次去咗apple store玩機
發覺裸機原來咁爽
返到去就搣咗塊玻璃貼
爽到呢

不過裸耐咗個mon都係會痴手指模

裸機加mon貼

買支螢幕清潔劑定期噴下就無事

用半年 就會唔要mon貼，花咗都唔肉赤

咩叫moon貼

有冇人知清潔呢類有coating 嘅moon 應該係買邊隻清潔劑? 淘寶個堆睇嚟睇去都好似信唔過

買zeiss 一次性濕紙，本身佢預你抹相機鏡頭

iphone 7 jet black裸跑

仲以為無人覆添
依家7+ matte black裸跑中
唔亂放入袋唔怕花, 但係怕跣
順便迫自己唔好一路行一路玩電話

Mon貼成日痴塵痴油

M7裸跑先最爽

你睇下啲髮絲痕

月亮貼

啱啱新機多數都用mon貼 之後好快就裸跑

係啊，咁強光先見到，搵顯微鏡照啊笨

s8裸機中

全裸跑

7+ jet black 唔夠膽

因呢個post我起左張貼

只係冇帶框，但唔敢裸mon

雖然裸mon 好爽，次次換機都話下部機想裸mon

但都係淆

成日換機就用

如果一部2-3年, 緊係唔用

張moon貼靚嘅仲好過裸機
因為我用酒精抹 抹得多coating會甩
所以一定用moon貼
定時定候換過第二張